<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>

	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <pos>0.95 0.8</pos>
         <origin>1 0</origin>
         <size>0.90 0.1</size>
         <backgroundColor>00000000</backgroundColor>
         <color>F5F5F5</color>
         <fontPath>${themePath}/_inc/fonts/SF Slapstick Comic Bold.ttf</fontPath>
         <fontSize>0.055</fontSize>
         <text>Mr.Boom is a Bomberman clone for the RetroArch platform ported to the libretro API, converted from DOS assembly using asm2c. Mr.Boom supports up to 8 players and features like netplay, AI bots (new C++ feature), pushing bombs, remote controls and kangaroo riding.</text>
			<text lang="es">Mr.Boom es un clon de Bomberman para la plataforma RetroArch portado a la API libretro, convertido desde ensamblador DOS usando asm2c. Mr.Boom soporta hasta 8 jugadores y características como netplay, AI bots (nueva característica de C++), empujar bombas, mandos a distancia y montar canguros.</text>
			<text lang="de">Mr.Boom ist ein Bomberman-Klon für die RetroArch-Plattform, portiert auf die libretro-API, konvertiert aus DOS-Assembler mit asm2c. Mr.Boom unterstützt bis zu 8 Spieler und Funktionen wie Netplay, KI-Bots (neues C++-Feature), Bombenschieben, Fernsteuerung und Känguru-Reiten.</text>
			<text lang="fr">Mr.Boom est un clone de Bomberman pour la plateforme RetroArch, porté sur l'API libretro, converti à partir de l'assemblage DOS en utilisant asm2c. Mr.Boom supporte jusqu'à 8 joueurs et offre des fonctionnalités telles que le netplay, les robots IA (nouvelle fonctionnalité C++), la poussée des bombes, les télécommandes et la conduite d'un kangourou.</text>
			<text lang="it">Mr.Boom è un clone di Bomberman per la piattaforma RetroArch, adattato alle API libretro e convertito dall'assembly DOS con asm2c. Mr.Boom supporta fino a 8 giocatori e caratteristiche come il netplay, i bot AI (nuova caratteristica C++), la spinta delle bombe, i controlli remoti e la guida dei canguri.</text>       
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>
				<multiLine>false</multiLine>
				<autoScrollDelay>3000</autoScrollDelay>
				<singleLineScroll>true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>

</theme>