<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>
	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <text>Windows 9x is a term being used to refer to both Windows 95 and Windows 98. Windows 95 was the first widely adopted version of Windows. It was the first native 32-bit version, with its predecessor, Windows 3.x, having very limited 32-bit capability. Windows 95 was also the first Windows OS to directly interface with the computer hardware, rather than relying on MS-DOS to do this. DirectX was released during the Windows 95 lifespan as well, to further enhance Windows gaming capabilities. The focus of the main project is on games that were either released in English or are fairly easy to play without knowledge of their native language. While the focus is on English games, we have included other language releases as well as we have found them. Currently the focus is on games; however, entertainment applications and certain productivity apps will be considered for future releases as an add-on pack. The software included in eXoWin9x is already set up using DOSBox X, with a handful of games relying on 86Box. Virtual Hard Drives (VHDs) are used along with parent images of the Win9X OS. This allows the pack to run games in Windows without each game needing its own copy. Future years are coming soon, starting with 1997 and continuing into the 2000's. A massive thanks for this pack goes to TaraLonger. He took the limitations I had laid out in emulating a 9x pack and found ways to work around these issues. He developed some incredibly clever scripts that allowed us to release this pack without packing in 100s of gigabytes of duplicate 9x data. Then, once the methodology was proven, he spent months getting the games in this pack running. Dutchmagic was also a massive help, as he tested and worked on metadata for hundreds of these games. We owe TaraLonger and Dutchmagic gratitude for their work in using this framework to help preserve such an iconic part of our history.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="it">Windows 9x è un termine utilizzato per riferirsi sia a Windows 95 che a Windows 98. Windows 95 è stata la prima versione di Windows ad essere ampiamente adottata. È stata la prima versione nativa a 32 bit, dato che il suo predecessore, Windows 3.x, aveva capacità a 32 bit molto limitate. Windows 95 è stato anche il primo sistema operativo Windows a interfacciarsi direttamente con l'hardware del computer, anziché affidarsi a MS-DOS. DirectX è stato rilasciato durante il ciclo di vita di Windows 95, per migliorare ulteriormente le capacità di gioco su Windows. L'obiettivo principale del progetto è concentrarsi sui giochi che sono stati pubblicati in inglese o che sono abbastanza facili da giocare anche senza conoscere la lingua originale. Sebbene l'attenzione sia rivolta ai giochi in inglese, abbiamo incluso anche versioni in altre lingue, non appena le abbiamo trovate. Attualmente l'attenzione è focalizzata sui giochi; tuttavia, applicazioni di intrattenimento e alcune applicazioni di produttività saranno prese in considerazione per le versioni future come pacchetto aggiuntivo. Il software incluso in eXoWin9x è già configurato utilizzando DOSBox X, con alcuni giochi che si basano su 86Box. I dischi rigidi virtuali (VHD) vengono utilizzati insieme alle immagini base del sistema operativo Win9X. Questo permette al pacchetto di eseguire i giochi in Windows senza che ogni gioco necessiti di una propria copia. Gli anni a venire arriveranno presto, a partire dal 1997 e proseguendo negli anni 2000. Un enorme ringraziamento per questo pacchetto va a TaraLonger. Ha preso i limiti che avevo stabilito nell'emulazione di un pacchetto 9x e ha trovato il modo di aggirarli. Ha sviluppato degli script incredibilmente ingegnosi che ci hanno permesso di pubblicare questo pacchetto senza includere centinaia di gigabyte di dati 9x duplicati. Poi, una volta che la metodologia è stata dimostrata, ha dedicato mesi a far funzionare i giochi di questo pacchetto. Anche Dutchmagic è stato di grande aiuto, poiché ha testato e lavorato sui metadati di centinaia di questi giochi. Dobbiamo la nostra gratitudine a TaraLonger e Dutchmagic per il loro lavoro nell'utilizzo di questo framework per contribuire a preservare una parte così iconica della nostra storia.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="fr">Le terme Windows 9x désigne à la fois Windows 95 et Windows 98. Windows 95 fut la première version de Windows largement adoptée. Première version native 32 bits, son prédécesseur, Windows 3.x, offrait des capacités 32 bits très limitées. Windows 95 fut également le premier système d'exploitation Windows à interagir directement avec le matériel informatique, sans passer par MS-DOS. DirectX fut également lancé durant la période de Windows 95, afin d'améliorer encore les performances de jeu. Le projet principal se concentre sur les jeux sortis en anglais ou relativement faciles à jouer sans connaître leur langue d'origine. Bien que l'accent soit mis sur les jeux en anglais, nous avons inclus des jeux dans d'autres langues au fur et à mesure de nos recherches. Actuellement, le projet se concentre sur les jeux ; cependant, les applications de divertissement et certaines applications de productivité seront envisagées pour de futures versions sous forme de modules complémentaires. Les logiciels inclus dans eXoWin9x sont déjà configurés avec DOSBox X, quelques jeux utilisant 86Box. Des disques durs virtuels (VHD) sont utilisés avec des images système Win9X. Cela permet au pack de faire fonctionner les jeux sous Windows sans que chaque jeu nécessite sa propre copie. Les années suivantes seront bientôt disponibles, de 1997 aux années 2000. Un immense merci à TaraLonger pour ce pack. Il a su contourner les limitations que j'avais identifiées lors de l'émulation d'un pack 9x. Il a développé des scripts incroyablement ingénieux qui nous ont permis de publier ce pack sans y intégrer des centaines de gigaoctets de données 9x dupliquées. Une fois la méthode validée, il a passé des mois à rendre les jeux de ce pack fonctionnels. Dutchmagic a également été d'une aide précieuse, en testant et en travaillant sur les métadonnées de centaines de ces jeux. Nous sommes profondément reconnaissants à TaraLonger et Dutchmagic pour leur travail, qui a permis de préserver un pan si emblématique de notre histoire grâce à ce framework.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="de">Windows 9x ist ein Sammelbegriff für Windows 95 und Windows 98. Windows 95 war die erste weit verbreitete Windows-Version. Es war die erste native 32-Bit-Version, da sein Vorgänger, Windows 3.x, nur sehr eingeschränkte 32-Bit-Fähigkeiten bot. Windows 95 war außerdem das erste Windows-Betriebssystem, das direkt mit der Computerhardware kommunizierte, anstatt auf MS-DOS angewiesen zu sein. DirectX wurde ebenfalls während der Lebensdauer von Windows 95 veröffentlicht, um die Spieleleistung von Windows weiter zu verbessern. Der Schwerpunkt dieses Projekts liegt auf Spielen, die entweder auf Englisch erschienen sind oder sich auch ohne Englischkenntnisse gut spielen lassen. Obwohl der Fokus auf englischen Spielen liegt, haben wir auch andere Sprachversionen berücksichtigt, sofern wir sie gefunden haben. Aktuell liegt der Schwerpunkt auf Spielen; Unterhaltungsanwendungen und bestimmte Produktivitäts-Apps werden jedoch für zukünftige Versionen als Zusatzpaket in Betracht gezogen. Die in eXoWin9x enthaltene Software ist bereits mit DOSBox X eingerichtet, einige Spiele nutzen zusätzlich 86Box. Virtuelle Festplatten (VHDs) werden zusammen mit den Originalabbildern des Win9x-Betriebssystems verwendet. Dadurch können Spiele unter Windows ausgeführt werden, ohne dass jedes Spiel eine eigene Kopie benötigt. Weitere Jahre folgen in Kürze, beginnend mit 1997 und fortgesetzt bis in die 2000er Jahre. Ein riesiges Dankeschön für dieses Paket geht an TaraLonger. Er nahm die von mir festgelegten Einschränkungen bei der Emulation eines 9x-Pakets und fand Wege, diese Probleme zu umgehen. Er entwickelte einige unglaublich clevere Skripte, die es uns ermöglichten, dieses Paket zu veröffentlichen, ohne Hunderte von Gigabytes an doppelten 9x-Daten einzufügen. Nachdem die Methode erprobt war, verbrachte er Monate damit, die Spiele in diesem Paket zum Laufen zu bringen. Dutchmagic war ebenfalls eine große Hilfe, da er Hunderte dieser Spiele testete und an den Metadaten arbeitete. Wir sind TaraLonger und Dutchmagic zu großem Dank verpflichtet für ihre Arbeit, mit der sie mithilfe dieses Frameworks dazu beigetragen haben, einen so ikonischen Teil unserer Geschichte zu bewahren.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="es">Le terme Windows 9x désigne à la fois Windows 95 et Windows 98. Windows 95 fut la première version de Windows largement adoptée. Première version native 32 bits, son prédécesseur, Windows 3.x, offrait des capacités 32 bits très limitées. Windows 95 fut également le premier système d'exploitation Windows à interagir directement avec le matériel informatique, sans passer par MS-DOS. DirectX fut également lancé durant la période de Windows 95, afin d'améliorer encore les performances de jeu. Le projet principal se concentre sur les jeux sortis en anglais ou relativement faciles à jouer sans connaître leur langue d'origine. Bien que l'accent soit mis sur les jeux en anglais, nous avons inclus des jeux dans d'autres langues au fur et à mesure de nos recherches. Actuellement, le projet se concentre sur les jeux ; cependant, les applications de divertissement et certaines applications de productivité seront envisagées pour de futures versions sous forme de modules complémentaires. Les logiciels inclus dans eXoWin9x sont déjà configurés avec DOSBox X, quelques jeux utilisant 86Box. Des disques durs virtuels (VHD) sont utilisés avec des images système Win9X. Cela permet au pack de faire fonctionner les jeux sous Windows sans que chaque jeu nécessite sa propre copie. Les années suivantes seront bientôt disponibles, de 1997 aux années 2000. Un immense merci à TaraLonger pour ce pack. Il a su contourner les limitations que j'avais identifiées lors de l'émulation d'un pack 9x. Il a développé des scripts incroyablement ingénieux qui nous ont permis de publier ce pack sans y intégrer des centaines de gigaoctets de données 9x dupliquées. Une fois la méthode validée, il a passé des mois à rendre les jeux de ce pack fonctionnels. Dutchmagic a également été d'une aide précieuse, en testant et en travaillant sur les métadonnées de centaines de ces jeux. Nous sommes profondément reconnaissants à TaraLonger et Dutchmagic pour leur travail, qui a permis de préserver un pan si emblématique de notre histoire grâce à ce framework.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>       
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>      <multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>
</theme>




