<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>
	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <text>Here is a collection of all the games created by Toaplan and featured on this machine.                                                             Toaplan (東亜プラン, Tōa Puran) e'tait un studio japonais de de'veloppement de jeux vide'o d'arcade fonde' en 1984. L'entreprise a fait faillite en 1994, dix ans apre's sa cre'ation. Toaplan est surtout connu pour Zero Wing, a' l'origine du phe'nome'ne « All Your Base Are Belong to Us », et pour Snow Bros. Parmi ses autres titres notables figurent Tiger-Heli, Flying Shark, Twin Cobra et Out Zone. Apre's la faillite, les droits de certains jeux ont e'te' ce'de's a' d'autres socie'te's, qui ont contribue' a' la production de suites (par exemple, Twin Cobra a e'te' acquis par Taito). Certains membres de l'e'quipe de Toaplan ont fonde' Cave, avec lequel ils ont perpe'tue' la tradition des shoot'em up grâce a' la se'rie DonPachi.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="it">Ecco una raccolta di tutti i giochi creati dalla Toaplan e presenti su questa macchina.                                                             Toaplan (東亜プラン?, Tōa Puran) e' stata una software house giapponese produttrice di videogiochi arcade fondata nel 1984. La societa' falli' prematuramente a dieci anni dalla nascita nel 1994 per bancarotta. Toaplan e' nota soprattutto per Zero Wing, origine del fenomeno all your base are belong to us, e per Snow Bros.. Altri titoli importanti sono Tiger-Heli, Flying Shark, Twin Cobra e Out Zone. Dopo il fallimento i diritti di alcuni giochi andarono ad altre aziende, che hanno contribuito a produrre sequel di questi giochi (ad esempio Twin Cobra venne preso dalla Taito). Alcuni membri che facevano parte dello staff della Toaplan fondarono la Cave, con la quale continuarono la buona tradizione di sparatutto con la serie DonPachi.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="fr">Voici une collection de tous les jeux cre'e's par Toaplan et disponibles sur cette machine.                                                             Toaplan (東亜プラン, Tōa Puran) e'tait un studio japonais de de'veloppement de jeux vide'o d'arcade fonde' en 1984. L'entreprise a fait faillite en 1994, dix ans apre's sa cre'ation. Toaplan est surtout connu pour Zero Wing, a' l'origine du phe'nome'ne « All Your Base Are Belong to Us », et pour Snow Bros. Parmi ses autres titres notables figurent Tiger-Heli, Flying Shark, Twin Cobra et Out Zone. Apre's la faillite, les droits de certains jeux ont e'te' ce'de's a' d'autres socie'te's, qui ont contribue' a' la production de suites (par exemple, Twin Cobra a e'te' acquis par Taito). Certains membres de l'e'quipe de Toaplan ont fonde' Cave, avec lequel ils ont perpe'tue' la tradition des shoot'em up grâce a' la se'rie DonPachi.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="de">Hier ist eine Sammlung aller von Toaplan entwickelten und auf dieser Maschine enthaltenen Spiele.                                                             Toaplan (東亜プラン, Tōa Puran) war ein japanischer Entwickler von Arcade-Videospielen, der 1984 gegründet wurde. Das Unternehmen ging 1994, zehn Jahre nach seiner Gründung, in Konkurs. Toaplan ist vor allem für Zero Wing bekannt, das den „All Your Base Are Belong to Us“-Hype auslöste, sowie für Snow Bros. Weitere bekannte Titel sind Tiger-Heli, Flying Shark, Twin Cobra und Out Zone. Nach dem Konkurs gingen die Rechte an einigen Spielen an andere Unternehmen, die Fortsetzungen dieser Spiele entwickelten (beispielsweise wurde Twin Cobra von Taito übernommen). Einige ehemalige Toaplan-Mitarbeiter gründeten Cave und führten mit der DonPachi-Reihe die erfolgreiche Tradition der Shooter fort.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="es">Aquí tene'is una recopilación de todos los juegos creados por Toaplan e incluidos en esta máquina.                                                             Toaplan (東亜プラン, Tōa Puran) fue una desarrolladora japonesa de videojuegos arcade fundada en 1984. La compañía quebró en 1994, diez años despue's de su creación. Toaplan es conocida principalmente por Zero Wing, que dio origen al fenómeno de "All Your Base Are Belong to Us", y por Snow Bros. Otros títulos destacados incluyen Tiger-Heli, Flying Shark, Twin Cobra y Out Zone. Tras la quiebra, los derechos de algunos juegos fueron adquiridos por otras compañías, que contribuyeron a la producción de secuelas (por ejemplo, Twin Cobra fue adquirido por Taito). Algunos miembros del personal de Toaplan fundaron Cave, con la que continuaron la tradición de los juegos de disparos con la serie DonPachi.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>       
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>      <multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>
</theme>





