<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>

	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <pos>0.95 0.8</pos>
         <origin>1 0</origin>
         <size>0.90 0.1</size>
         <backgroundColor>00000000</backgroundColor>
         <color>F5F5F5</color>
         <fontPath>${themePath}/_inc/fonts/SF Slapstick Comic Bold.ttf</fontPath>
         <fontSize>0.055</fontSize>
         <text>The PlayStation 2 (PS2) is a home video game console developed and marketed by Sony Computer Entertainment. It was first released in Japan on March 4, 2000, in North America on October 26, 2000, in Europe on November 24, 2000, and Australia on November 24, 2000. It is the successor to the original PlayStation, as well as the second installment in the PlayStation console line-up. A sixth-generation console, it competed with Sega's Dreamcast, Nintendo's GameCube, and Microsoft's original Xbox. Announced in 1999, the PS2 offered backward-compatibility for its predecessor's DualShock controller, as well as its games. The PS2 is the best-selling video game console of all time, having sold over 155 million units worldwide. Over 3,800 game titles have been released for the PS2, with over 1.5 billion copies sold. Sony later manufactured several smaller, lighter revisions of the console known as Slimline models in 2004.</text>
			<text lang="es">La PlayStation 2 (PS2) es una videoconsola doméstica desarrollada y comercializada por Sony Computer Entertainment. Salió a la venta en Japón el 4 de marzo de 2000, en Norteamérica el 26 de octubre de 2000, en Europa el 24 de noviembre de 2000 y en Australia el 24 de noviembre de 2000. Es la sucesora de la PlayStation original y la segunda entrega de la gama de consolas PlayStation. Esta consola de sexta generación compitió con la Dreamcast de Sega, la GameCube de Nintendo y la Xbox original de Microsoft. Anunciada en 1999, la PS2 ofrecía retrocompatibilidad con el mando DualShock de su predecesora, así como con sus juegos. La PS2 es la videoconsola más vendida de todos los tiempos, con más de 155 millones de unidades vendidas en todo el mundo. Se han publicado más de 3.800 títulos para la PS2, con más de 1.500 millones de copias vendidas. Más tarde, en 2004, Sony fabricó varias revisiones más pequeñas y ligeras de la consola, conocidas como modelos Slimline.</text>
			<text lang="de">Die PlayStation 2 (PS2) ist eine Videospielkonsole für den Heimgebrauch, die von Sony Computer Entertainment entwickelt und vermarktet wird. Sie wurde erstmals in Japan am 4. März 2000, in Nordamerika am 26. Oktober 2000, in Europa am 24. November 2000 und in Australien am 24. November 2000 veröffentlicht. Sie ist der Nachfolger der ursprünglichen PlayStation und der zweite Teil der PlayStation-Konsolenreihe. Als Konsole der sechsten Generation konkurrierte sie mit der Dreamcast von Sega, dem GameCube von Nintendo und der ursprünglichen Xbox von Microsoft. Die 1999 auf den Markt gebrachte PS2 bot Abwärtskompatibilität für den DualShock-Controller des Vorgängers sowie für dessen Spiele. Die PS2 ist die meistverkaufte Videospielkonsole aller Zeiten, von der weltweit über 155 Millionen Stück verkauft wurden. Für die PS2 wurden über 3.800 Spieletitel veröffentlicht und über 1,5 Milliarden Exemplare verkauft. Später stellte Sony mehrere kleinere, leichtere Versionen der Konsole her, die als Slimline-Modelle im Jahr 2004 bekannt wurden.</text>
			<text lang="fr">La PlayStation 2 (PS2) est une console de jeux vidéo de salon développée et commercialisée par Sony Computer Entertainment. Elle est sortie pour la première fois au Japon le 4 mars 2000, en Amérique du Nord le 26 octobre 2000, en Europe le 24 novembre 2000 et en Australie le 24 novembre 2000. Il s'agit du successeur de la PlayStation originale, ainsi que du deuxième opus de la gamme de consoles PlayStation. Console de sixième génération, elle était en concurrence avec la Dreamcast de Sega, la GameCube de Nintendo et la Xbox originale de Microsoft. Annoncée en 1999, la PS2 offrait une compatibilité ascendante pour la manette DualShock de son prédécesseur, ainsi que pour ses jeux. La PS2 est la console de jeux vidéo la plus vendue de tous les temps, avec plus de 155 millions d'unités vendues dans le monde. Plus de 3 800 titres de jeux ont été publiés pour la PS2, et plus de 1,5 milliard d'exemplaires ont été vendus. En 2004, Sony a fabriqué plusieurs versions plus petites et plus légères de la console, connues sous le nom de modèles Slimline.</text>
			<text lang="it">La PlayStation 2 (PS2) è una console per videogiochi domestica sviluppata e commercializzata da Sony Computer Entertainment. È stata rilasciata per la prima volta in Giappone il 4 marzo 2000, in Nord America il 26 ottobre 2000, in Europa il 24 novembre 2000 e in Australia il 24 novembre 2000. È il successore della PlayStation originale e il secondo capitolo della linea di console PlayStation. È una console di sesta generazione, in concorrenza con il Dreamcast di Sega, il GameCube di Nintendo e la Xbox originale di Microsoft. Annunciata nel 1999, la PS2 offriva la retrocompatibilità per il controller DualShock del suo predecessore e per i suoi giochi. La PS2 è la console per videogiochi più venduta di tutti i tempi, avendo venduto oltre 155 milioni di unità in tutto il mondo. Per la PS2 sono stati pubblicati oltre 3.800 titoli di gioco, con oltre 1,5 miliardi di copie vendute. Nel 2004 Sony ha prodotto diverse versioni più piccole e leggere della console, note come modelli Slimline.</text>       
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>
				<multiLine>false</multiLine>
				<autoScrollDelay>3000</autoScrollDelay>
				<singleLineScroll>true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>

</theme>