<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>

	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <pos>0.95 0.8</pos>
         <origin>1 0</origin>
         <size>0.90 0.1</size>
         <backgroundColor>00000000</backgroundColor>
         <color>F5F5F5</color>
         <fontPath>${themePath}/_inc/fonts/SF Slapstick Comic Bold.ttf</fontPath>
         <fontSize>0.055</fontSize>
         <text>Xash3D FWGS is a fork of Xash3D Engine, compatible with GoldSrc engine. Allows to play Half-Life out-of-the-box and other Half-Life based modifications, with many new features: high portability, advanced multiplayer, touchscreen &amp; gamepad support and much more.</text>
			<text lang="es">Xash3D FWGS es un fork de Xash3D Engine, compatible con el motor GoldSrc. Permite jugar a Half-Life out-of-the-box y otras modificaciones basadas en Half-Life, con muchas nuevas características: alta portabilidad, multijugador avanzado, pantalla táctil &amp; soporte para gamepad y mucho más.</text>
			<text lang="de">Xash3D FWGS ist ein Fork der Xash3D Engine, kompatibel mit der GoldSrc Engine. Ermöglicht das Spielen von Half-Life out-of-the-box und anderen Half-Life-basierten Modifikationen, mit vielen neuen Funktionen: hohe Portabilität, erweiterte Multiplayer, Touchscreen &amp; Gamepad-Unterstützung und vieles mehr.</text>
			<text lang="fr">Xash3D FWGS est un fork de Xash3D Engine, compatible avec le moteur GoldSrc. Il permet de jouer à Half-Life et à d'autres modifications basées sur Half-Life, avec de nombreuses nouvelles fonctionnalités : grande portabilité, multijoueur avancé, prise en charge des écrans tactiles et des manettes de jeu, et bien plus encore.</text>
			<text lang="it">Xash3D FWGS è un fork di Xash3D Engine, compatibile con il motore GoldSrc. Permette di giocare ad Half-Life out-of-the-box e ad altre modifiche basate su Half-Life, con molte nuove caratteristiche: alta portabilità, multiplayer avanzato, supporto per touchscreen e gamepad e molto altro.</text>       
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>
				<multiLine>false</multiLine>
				<autoScrollDelay>3000</autoScrollDelay>
				<singleLineScroll>true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>

</theme>