<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>
	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <text>Xash3D FWGS is a fork of Xash3D Engine, compatible with GoldSrc engine. Allows to play Half-Life out-of-the-box and other Half-Life based modifications, with many new features: high portability, advanced multiplayer, touchscreen &amp; gamepad support and much more.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="es">Xash3D FWGS es un fork de Xash3D Engine, compatible con el motor GoldSrc. Permite jugar a Half-Life out-of-the-box y otras modificaciones basadas en Half-Life, con muchas nuevas características: alta portabilidad, multijugador avanzado, pantalla táctil &amp; soporte para gamepad y mucho más.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="de">Xash3D FWGS ist ein Fork der Xash3D Engine, kompatibel mit der GoldSrc Engine. Ermöglicht das Spielen von Half-Life out-of-the-box und anderen Half-Life-basierten Modifikationen, mit vielen neuen Funktionen: hohe Portabilität, erweiterte Multiplayer, Touchscreen &amp; Gamepad-Unterstützung und vieles mehr.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="fr">Xash3D FWGS est un fork de Xash3D Engine, compatible avec le moteur GoldSrc. Il permet de jouer a' Half-Life et a' d'autres modifications base'es sur Half-Life, avec de nombreuses nouvelles fonctionnalite's : grande portabilite', multijoueur avance', prise en charge des e'crans tactiles et des manettes de jeu, et bien plus encore.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
			<text lang="it">Xash3D FWGS e' un fork di Xash3D Engine, compatibile con il motore GoldSrc. Permette di giocare ad Half-Life out-of-the-box e ad altre modifiche basate su Half-Life, con molte nuove caratteristiche: alta portabilita', multiplayer avanzato, supporto per touchscreen e gamepad e molto altro.<multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>       
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>      <multiLine ifSubset="view:Carousel">false</multiLine>
<autoScrollDelay ifSubset="view:Carousel">3000</autoScrollDelay>
<singleLineScroll ifSubset="view:Carousel">true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>
</theme>




