<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>

	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <pos>0.95 0.8</pos>
         <origin>1 0</origin>
         <size>0.90 0.1</size>
         <backgroundColor>00000000</backgroundColor>
         <color>F5F5F5</color>
         <fontPath>${themePath}/_inc/fonts/SF Slapstick Comic Bold.ttf</fontPath>
         <fontSize>0.055</fontSize>
         <text>Founded in 1991, Epic Games is an American company founded by CEO Tim Sweeney. The company is headquartered in Cary, North Carolina and has dozens of offices worldwide. Epic is a leading interactive entertainment company and provider of 3D engine technology. Epic operates one of the world’s largest games, Fortnite, which is a vibrant ecosystem of social entertainment experiences including first-party games like Fortnite Battle Royale, LEGO® Fortnite, Rocket Racing, and Fortnite Festival, as well as creator-made experiences. Epic has over 800 million accounts and over 6 billion friend connections across Fortnite, Fall Guys, Rocket League, and the Epic Games Store. The company also develops Unreal Engine, which powers many of the world’s leading games and is also adopted across industries such as film and television, broadcast and live events, architecture, automotive, and simulation. Through Fortnite, Unreal Engine, Epic Games Store, and Epic Online Services, Epic provides an end-to-end digital ecosystem for developers and creators to build, distribute, and operate games and other content.</text>
         <text lang="it">Fondata nel 1991, Epic Games è un'azienda americana fondata dal CEO Tim Sweeney. L'azienda ha sede a Cary, nella Carolina del Nord, e ha decine di uffici in tutto il mondo. Epic è un'azienda leader nell'intrattenimento interattivo e fornitore di tecnologia per motori 3D. Epic gestisce uno dei giochi più grandi al mondo, Fortnite, un vivace ecosistema di esperienze di intrattenimento social che include giochi proprietari come Fortnite Battle Royale, LEGO® Fortnite, Rocket Racing e Fortnite Festival, oltre a esperienze create dai creatori. Epic vanta oltre 800 milioni di account e oltre 6 miliardi di amici tra Fortnite, Fall Guys, Rocket League e l'Epic Games Store. L'azienda sviluppa anche Unreal Engine, che alimenta molti dei giochi più importanti al mondo ed è adottato anche in settori come cinema e televisione, broadcast e eventi dal vivo, architettura, automotive e simulazione. Attraverso Fortnite, Unreal Engine, Epic Games Store ed Epic Online Services, Epic fornisce un ecosistema digitale end-to-end per sviluppatori e creatori per creare, distribuire e gestire giochi e altri contenuti.</text>
         <text lang="de">Fundada en 1991, Epic Games es una empresa estadounidense fundada por su director ejecutivo, Tim Sweeney. La empresa tiene su sede en Cary, Carolina del Norte, y cuenta con docenas de oficinas en todo el mundo. Epic es una empresa líder en entretenimiento interactivo y proveedora de tecnología de motores 3D. Epic opera uno de los juegos más grandes del mundo, Fortnite, un vibrante ecosistema de experiencias de entretenimiento social que incluye juegos propios como Fortnite Battle Royale, LEGO® Fortnite, Rocket Racing y Fortnite Festival, así como experiencias creadas por creadores. Epic cuenta con más de 800 millones de cuentas y más de 6 mil millones de conexiones de amigos en Fortnite, Fall Guys, Rocket League y la Epic Games Store. La empresa también desarrolla Unreal Engine, que impulsa muchos de los juegos más importantes del mundo y que también se adopta en industrias como el cine y la televisión, la retransmisión y los eventos en directo, la arquitectura, la automoción y la simulación. A través de Fortnite, Unreal Engine, Epic Games Store y Epic Online Services, Epic ofrece un ecosistema digital integral para que desarrolladores y creadores creen, distribuyan y operen juegos y otros contenidos.</text>
         <text lang="fr">Fondée en 1991, Epic Games est une entreprise américaine créée par son PDG, Tim Sweeney. Son siège social se situe à Cary, en Caroline du Nord, et elle possède des dizaines de bureaux à travers le monde. Epic est un leader du divertissement interactif et un fournisseur de technologies de moteurs 3D. Epic exploite Fortnite, l'un des jeux les plus populaires au monde, qui constitue un écosystème dynamique d'expériences de divertissement social. Cet écosystème comprend des jeux développés par Epic Games, tels que Fortnite Battle Royale, LEGO® Fortnite, Rocket Racing et le Festival Fortnite, ainsi que des créations originales. Epic compte plus de 800 millions de comptes et plus de 6 milliards de connexions entre amis sur Fortnite, Fall Guys, Rocket League et l'Epic Games Store. L'entreprise développe également Unreal Engine, moteur de jeu qui alimente de nombreux titres phares et est utilisé dans des secteurs aussi variés que le cinéma et la télévision, l'audiovisuel, l'architecture, l'automobile et la simulation. Grâce à Fortnite, Unreal Engine, l'Epic Games Store et Epic Online Services, Epic propose un écosystème numérique complet permettant aux développeurs et aux créateurs de concevoir, distribuer et exploiter des jeux et autres contenus.</text>
         <text lang="es">Fundada en 1991, Epic Games es una empresa estadounidense fundada por su director ejecutivo, Tim Sweeney. La empresa tiene su sede en Cary, Carolina del Norte, y cuenta con docenas de oficinas en todo el mundo. Epic es una empresa líder en entretenimiento interactivo y proveedora de tecnología de motores 3D. Epic opera uno de los juegos más grandes del mundo, Fortnite, un vibrante ecosistema de experiencias de entretenimiento social que incluye juegos propios como Fortnite Battle Royale, LEGO® Fortnite, Rocket Racing y Fortnite Festival, así como experiencias creadas por creadores. Epic cuenta con más de 800 millones de cuentas y más de 6 mil millones de conexiones de amigos en Fortnite, Fall Guys, Rocket League y la Epic Games Store. La empresa también desarrolla Unreal Engine, que impulsa muchos de los juegos más importantes del mundo y que también se adopta en industrias como el cine y la televisión, la retransmisión y los eventos en directo, la arquitectura, la automoción y la simulación. A través de Fortnite, Unreal Engine, Epic Games Store y Epic Online Services, Epic ofrece un ecosistema digital integral para que desarrolladores y creadores creen, distribuyan y operen juegos y otros contenidos.</text>
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>
				<multiLine>false</multiLine>
				<autoScrollDelay>3000</autoScrollDelay>
				<singleLineScroll>true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>

</theme>