<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>

	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <pos>0.95 0.8</pos>
         <origin>1 0</origin>
         <size>0.90 0.1</size>
         <backgroundColor>00000000</backgroundColor>
         <color>F5F5F5</color>
         <fontPath>${themePath}/_inc/fonts/SF Slapstick Comic Bold.ttf</fontPath>
         <fontSize>0.055</fontSize>
         <text>Power Bomberman is an expansive, free-to-play fan-developed Bomberman game for Windows and macOS that serves as a tribute to the classic Hudson Soft series. It is heavily focused on multiplayer, supporting up to 12 players locally or online with massive customization, including over 600 characters, 50+ stages, and diverse, chaotic rulesets. Key features of Power Bomberman include: * Multiplayer Focus: Features 6 distinct battle modes, including Survival, Reversi, and King Battle, with robust online server support.Massive Content: Contains 58 unique, highly detailed stages (with 500+ variants) and over 600 playable characters from Konami/Hudson history.  * Classic Feel with Modern Features: Captures the aesthetic of Saturn Bomberman and Bomberman '94 with customizable mechanics like power-up frequency, bomb fuses, and stages with unique hazards. * Score Mode: Includes a remake of the original 1985 NES Bomberman, featuring a "Turbo" mode. * Dynamic Gameplay: Highly customizable, fast-paced matches that are frequently updated (e.g., version 78 introduced extensive changes to mechanics and servers). The game is praised for bringing a modern, high-quality, and highly customizable multiplayer experience to the Bomberman community for free.</text>
         <text lang="it">Power Bomberman è un gioco Bomberman gratuito e ricco di contenuti, sviluppato dai fan per Windows e macOS, che rende omaggio alla classica serie Hudson Soft. È fortemente incentrato sul multiplayer, supportando fino a 12 giocatori in locale o online con un'ampia personalizzazione, inclusi oltre 600 personaggi, più di 50 livelli e un regolamento vario e caotico. Le caratteristiche principali di Power Bomberman includono: * Focus sul multiplayer: presenta 6 diverse modalità di battaglia, tra cui Survival, Reversi e King Battle, con un solido supporto per i server online. Contenuti enormi: contiene 58 livelli unici e altamente dettagliati (con oltre 500 varianti) e oltre 600 personaggi giocabili tratti dalla storia di Konami/Hudson. * Atmosfera classica con caratteristiche moderne: cattura l'estetica di Saturn Bomberman e Bomberman '94 con meccaniche personalizzabili come frequenza di potenziamento, micce per bombe e livelli con pericoli unici. * Modalità punteggio: include un remake dell'originale Bomberman per NES del 1985, con una modalità "Turbo". * Gameplay dinamico: partite frenetiche e altamente personalizzabili, aggiornate frequentemente (ad esempio, la versione 78 ha introdotto modifiche significative alle meccaniche e ai server). Il gioco è apprezzato per aver offerto gratuitamente alla community di Bomberman un'esperienza multigiocatore moderna, di alta qualità e altamente personalizzabile.</text>
         <text lang="de">Power Bomberman ist ein umfangreiches, kostenloses Bomberman-Spiel für Windows und macOS, das von Fans entwickelt wurde und eine Hommage an die klassische Hudson Soft-Serie darstellt. Der Fokus liegt stark auf dem Mehrspielermodus: Bis zu 12 Spieler können lokal oder online mit umfangreichen Anpassungsmöglichkeiten spielen. Über 600 Charaktere, mehr als 50 Stages und abwechslungsreiche, chaotische Regelwerke stehen zur Auswahl. Zu den wichtigsten Features von Power Bomberman gehören: * Fokus auf Mehrspieler: Sechs verschiedene Kampfmodi, darunter Survival, Reversi und King Battle, mit starker Online-Server-Unterstützung. * Umfangreicher Inhalt: 58 einzigartige, detailreiche Stages (mit über 500 Varianten) und über 600 spielbare Charaktere aus der Konami/Hudson-Geschichte. * Klassisches Spielgefühl mit modernen Features: Die Ästhetik von Saturn Bomberman und Bomberman '94 wird durch anpassbare Mechaniken wie Power-Up-Frequenz, Bombenzünder und Stages mit einzigartigen Gefahren perfekt eingefangen. * Punktemodus: Enthält ein Remake des originalen NES-Bomberman von 1985 mit einem „Turbo“-Modus. * Dynamisches Gameplay: Hochgradig anpassbare, rasante Matches mit regelmäßigen Updates (z. B. brachte Version 78 umfangreiche Änderungen an Spielmechanik und Servern). Das Spiel wird dafür gelobt, der Bomberman-Community kostenlos ein modernes, hochwertiges und hochgradig individualisierbares Multiplayer-Erlebnis zu bieten.</text>
         <text lang="fr">Power Bomberman est un jeu Bomberman gratuit et ambitieux, développé par des fans pour Windows et macOS, qui rend hommage à la série classique de Hudson Soft. Axé sur le multijoueur, il prend en charge jusqu'à 12 joueurs en local ou en ligne et offre une personnalisation poussée, avec plus de 600 personnages, plus de 50 niveaux et des règles variées et chaotiques. Principales caractéristiques de Power Bomberman : * Multijoueur : 6 modes de combat distincts, dont Survie, Reversi et Bataille du Roi, avec une compatibilité serveur en ligne robuste. * Contenu colossal : 58 niveaux uniques et très détaillés (avec plus de 500 variantes) et plus de 600 personnages jouables issus de l'histoire de Konami/Hudson. * Un style classique revisité : Retrouvez l'esthétique de Bomberman sur Saturn et Bomberman '94 avec des mécaniques personnalisables comme la fréquence des bonus, les détonateurs de bombes et des niveaux aux dangers uniques. * Mode Score : Inclut un remake du Bomberman original de 1985 sur NES, avec un mode « Turbo ». * Un gameplay dynamique : des parties rapides et hautement personnalisables, régulièrement mises à jour (par exemple, la version 78 a apporté des modifications importantes aux mécaniques et aux serveurs). Le jeu est reconnu pour offrir à la communauté Bomberman une expérience multijoueur moderne, de haute qualité et hautement personnalisable, et ce, gratuitement.</text>
         <text lang="es">Power Bomberman es un juego de Bomberman expansivo, gratuito y desarrollado por fans para Windows y macOS, que rinde homenaje a la clásica serie Hudson Soft. Se centra en el modo multijugador, con capacidad para hasta 12 jugadores locales o en línea, con una personalización masiva que incluye más de 600 personajes, más de 50 escenarios y un conjunto de reglas diverso y caótico. Las características principales de Power Bomberman incluyen: * Enfoque multijugador: Cuenta con 6 modos de batalla distintos, incluyendo Supervivencia, Reversi y Batalla Real, con un sólido soporte para servidores en línea. Contenido masivo: Contiene 58 escenarios únicos y altamente detallados (con más de 500 variantes) y más de 600 personajes jugables de la historia de Konami/Hudson. * Sensación clásica con características modernas: Captura la estética de Saturn Bomberman y Bomberman '94 con mecánicas personalizables como la frecuencia de potenciadores, las espoletas de las bombas y escenarios con peligros únicos. * Modo Puntuación: Incluye una nueva versión del Bomberman original de NES de 1985, con un modo "Turbo". * Jugabilidad dinámica: Partidas trepidantes y altamente personalizables que se actualizan con frecuencia (p. ej., la versión 78 introdujo cambios importantes en la mecánica y los servidores). El juego es elogiado por ofrecer una experiencia multijugador moderna, de alta calidad y altamente personalizable a la comunidad de Bomberman de forma gratuita.</text>
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>
				<multiLine>false</multiLine>
				<autoScrollDelay>3000</autoScrollDelay>
				<singleLineScroll>true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>

</theme>