<theme>
	<formatVersion>4</formatVersion>
	<include>./../theme.xml</include>

	<view name="system">
                <image name="systemsnap" extra="true">
                   <origin>0.5 0.5</origin>
                   <pos>0.5 0.5</pos>
                   <maxSize>0.8 0.7</maxSize>
                   <path>./_inc/systemsnap.png</path>
                </image>
 		<text name="systemDesc" extra="true">
         <pos>0.95 0.8</pos>
         <origin>1 0</origin>
         <size>0.90 0.1</size>
         <backgroundColor>00000000</backgroundColor>
         <color>F5F5F5</color>
         <fontPath>${themePath}/_inc/fonts/SF Slapstick Comic Bold.ttf</fontPath>
         <fontSize>0.055</fontSize>
         <text>Nuon (stylized as NUON) is a technology developed by VM Labs that adds features to a DVD player. In addition to viewing DVDs, one can play 3D video games and use enhanced DVD navigational tools such as zoom and smooth scanning of DVD playback. One could also play CDs while the Nuon graphics processor generates synchronized graphics on the screen. There were plans to provide Internet access capability in the next generation of Nuon-equipped DVD players. In North America, Nuon was used in the Samsung DVD-N501 and DVD-N2000 models; they also released several models in other parts of the world: DVD-N504 (Europe), DVD N505 (Europe), and DVD-N591 (Korea). Toshiba released the SD-2300 DVD player, and there are two RCA models, the DRC300N and DRC480N. The Nuon was also used in Motorola's Streamaster 5000 "Digital DNA" set-top box.</text>
			<text lang="es">Nuon (estilizado como NUON) es una tecnología desarrollada por VM Labs que añade funciones a un reproductor de DVD. Además de ver DVD, se puede jugar a videojuegos en 3D y utilizar herramientas mejoradas de navegación por DVD, como el zoom y el barrido suave de la reproducción de DVD. También se pueden reproducir CD mientras el procesador gráfico Nuon genera gráficos sincronizados en la pantalla. Estaba previsto que la próxima generación de reproductores de DVD equipados con Nuon ofreciera acceso a Internet. En Norteamérica, Nuon se utilizó en los modelos DVD-N501 y DVD-N2000 de Samsung; también lanzaron varios modelos en otras partes del mundo: DVD-N504 (Europa), DVD N505 (Europa) y DVD-N591 (Corea). Toshiba lanzó el reproductor de DVD SD-2300, y hay dos modelos de RCA, el DRC300N y el DRC480N. El Nuon también se utilizó en el descodificador Streamaster 5000 "Digital DNA" de Motorola.</text>
			<text lang="de">Nuon (stilisiert als NUON) ist eine von VM Labs entwickelte Technologie, die DVD-Player um zusätzliche Funktionen erweitert. Neben der DVD-Wiedergabe können 3D-Videospiele gespielt und verbesserte DVD-Navigationsfunktionen wie Zoom und flüssiges Scannen der DVD-Wiedergabe genutzt werden. Auch das Abspielen von CDs ist möglich, während der Nuon-Grafikprozessor synchronisierte Grafiken auf dem Bildschirm erzeugt. Geplant war, die nächste Generation von Nuon-fähigen DVD-Playern mit Internetzugang auszustatten. In Nordamerika kam Nuon in den Samsung-Modellen DVD-N501 und DVD-N2000 zum Einsatz; auch in anderen Teilen der Welt wurden verschiedene Modelle veröffentlicht: DVD-N504 (Europa), DVD-N505 (Europa) und DVD-N591 (Korea). Toshiba brachte den DVD-Player SD-2300 heraus, und RCA bietet mit dem DRC300N und DRC480N zwei Modelle an. Nuon wurde außerdem in Motorolas Streamaster 5000 „Digital DNA“-Set-Top-Box verwendet.</text>
			<text lang="fr">Nuon (stylisé en NUON) est une technologie développée par VM Labs qui ajoute des fonctionnalités à un lecteur de DVD. Outre la lecture de DVD, il est possible de jouer à des jeux vidéo en 3D et d'utiliser des outils de navigation DVD améliorés, tels que le zoom et le balayage fluide de la lecture de DVD. Il est également possible de lire des CD pendant que le processeur graphique Nuon génère des graphiques synchronisés sur l'écran. Il est prévu de doter la prochaine génération de lecteurs de DVD équipés de Nuon d'une fonction d'accès à l'internet. En Amérique du Nord, Nuon a été utilisé dans les modèles DVD-N501 et DVD-N2000 de Samsung ; plusieurs modèles ont également été commercialisés dans d'autres parties du monde : DVD-N504 (Europe), DVD N505 (Europe) et DVD-N591 (Corée). Toshiba a commercialisé le lecteur de DVD SD-2300, et il existe deux modèles RCA, le DRC300N et le DRC480N. Le Nuon a également été utilisé dans le décodeur Streamaster 5000 "Digital DNA" de Motorola.</text>
			<text lang="it">Nuon (stilizzato come NUON) è una tecnologia sviluppata da VM Labs che aggiunge funzioni a un lettore DVD. Oltre a visualizzare i DVD, è possibile giocare a videogiochi 3D e utilizzare strumenti di navigazione migliorati per i DVD, come lo zoom e la scansione fluida della riproduzione dei DVD. È anche possibile riprodurre CD mentre il processore grafico Nuon genera grafica sincronizzata sullo schermo. Era previsto che la prossima generazione di lettori DVD Nuon fosse dotata di funzionalità di accesso a Internet. In Nord America, Nuon è stato utilizzato nei modelli Samsung DVD-N501 e DVD-N2000; anche in altre parti del mondo sono stati rilasciati diversi modelli: DVD-N504 (Europa), DVD N505 (Europa) e DVD-N591 (Corea). Toshiba ha rilasciato il lettore DVD SD-2300 e ci sono due modelli RCA, il DRC300N e il DRC480N. Il Nuon è stato utilizzato anche nel set-top box Streamaster 5000 "Digital DNA" di Motorola.</text>       
      <zIndex>100</zIndex>
		 <alignment>left</alignment>
				<multiLine>false</multiLine>
				<autoScrollDelay>3000</autoScrollDelay>
				<singleLineScroll>true</singleLineScroll>
      </text>
	</view>

</theme>